拆毀所有地鐵站，警犬強硬，聽日就全港唔洗番工

拆拆拆拆拆拆哂佢

旺角太子油麻地

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

推 攬佢老尾炒啊屌仲返工

好似元朗輕鐵咁路軌都拆埋？

推

唔好咁近 會好快増援到

樓主唔洗做呀帶頭啦冚家剷